對於立場仲未完全清晰嘅你

今次呢件事簡單來講
就係如果條例一通過左
就係法律上承認中共可以參與香港執法
再簡單啲來講
就係同一國兩制講再見
香港特別行政區將會變成香港市(偉大無邊的中華人民共和國)

咁即係點呀
唔係只係周街都會變成喜茶海底撈咁簡單(我都想試下不過唔想特登咁遠水路去試呢啲閪嘢)
而係你嘅細路可能會冇書讀
各種資源任人搶
上網唔小心講錯嘢就會無啦啦俾人拉
無視司法底線

香港唔會再係而家嘅香港

當初英國喺度講數
最尾拗到個五十年不變返黎
為咩？
為嘅就係話俾你哋班香港人聽
幫到你盡啦 五十年唔長唔短
睇你哋自己造化啦

睇到呢度肯醒未？
香港人